有冇類似武肺嘅電影或書介紹

書嘅有冇講下全球人得到病毒經濟生活文化影響嘅書